其實最唔鋸唔係被支那全方位殖民

雖然各方面利益同權利被侵蝕都好嬲
但我最嬲係被出賣同背叛既果種感覺！！！

以往中國貧窮果陣，我地香港人送幾多家用品比d內地窮親戚。每逢天災，咩華東水災四川地震，我地社會各界都積極籌錢幫拖。六四發生，我地同情+聲援果班學生。

靠欺騙全世界、大白象暗中抽香港水同透支發展之後，就以為自己真係好撚勁，睇唔起香港人，忘恩負義，甚至開始顛倒事實，老屈話97香港係靠中國比錢先捱倒，同埋屈沙士係美國整出黎。佢地靠人數優勢喺網上不斷嘗試改寫歷史，完全係1984既劇情。

唔單止香港受害，美國都比佢呃咗幾廿年，以為協助中國經濟發展會為中國人帶來質變 求下美國快d打沉返中國，我唔只為香港擔憂，更加為全世界著想

唉,究竟係中國人本身就不可教化,定係只係共產黨邪惡,定係兩樣都係...好擔心呢個世界既未來

以前淨係書上睇倒當初被蘇聯強行吞併既國家既人民係幾慘,估唔到今日我地同佢地無咩分別